const quizData = [
  // 1
  {
    question: "рЃарЃљрЃЏрЃЊрЃћрЃю рЃљрЃфрЃЊрЃћрЃюрЃўрЃџ рЃгрЃарЃцрЃћрЃЌрЃљ рЃгрЃДрЃЋрЃўрЃџрЃў рЃЏрЃўрЃўрЃдрЃћрЃЉрЃљ рЃЌрЃБ рЃњрЃљрЃюрЃЋрЃўрЃ«рЃўрЃџрЃљрЃЋрЃЌ рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃўрЃЏрЃћ рЃбрЃћрЃбрЃарЃљрЃћрЃЊрЃарЃўрЃА рЃгрЃўрЃЉрЃЮрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃерЃћрЃЏрЃфрЃЋрЃћрЃџ рЃДрЃЋрЃћрЃџрЃљ рЃгрЃарЃцрЃћрЃА?",
    options: ["$1$", "$2$", "$3$", "$4$", "$5$", "$6$"],
    correct: 2,
    tags: []
  },
  // 2
  {
    question: "рЃЊрЃљрЃ«рЃарЃўрЃџрЃў рЃАрЃўрЃЉрЃарЃбрЃДрЃћрЃАрЃЌрЃљрЃю рЃљрЃЊрЃњрЃћрЃюрЃА $45^{\\circ}$-рЃўрЃљрЃю рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃА. рЃљрЃЏ рЃЊрЃљрЃ«рЃарЃўрЃџрЃўрЃА рЃњрЃћрЃњрЃЏрЃўрЃџрЃў рЃўрЃњрЃўрЃЋрЃћ рЃАрЃўрЃЉрЃарЃбрЃДрЃћрЃќрЃћ рЃњрЃљрЃЋрЃџрЃћрЃЉрЃБрЃџ $­Юњѓ$ рЃгрЃарЃцрЃћрЃАрЃЌрЃљрЃю рЃљрЃЊрЃњрЃћрЃюрЃА рЃљрЃАрЃћрЃЋрЃћ $45^{\\circ}$-рЃА. рЃарЃљ рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃА рЃљрЃЊрЃњрЃћрЃюрЃА рЃЊрЃљрЃ«рЃарЃўрЃџрЃў $a$ рЃгрЃарЃцрЃћрЃАрЃЌрЃљрЃю?",
    options: ["$15^\\circ$", "$22{,}5^\\circ$", "$30^\\circ$", "$45^\\circ$", "$60^\\circ$", "$75^\\circ$"],
    correct: 4,
    tags: []
  },
  // 3
  {
    question: "рЃЊрЃљрЃљрЃџрЃљрЃњрЃћрЃЌ рЃќрЃарЃЊрЃљрЃЊрЃЮрЃЉрЃўрЃЌ (рЃЏрЃфрЃўрЃарЃћрЃЊрЃљрЃю рЃЊрЃўрЃЊрЃўрЃАрЃЎрЃћрЃю) $­ЮЉј = \\sin 4$, $­ЮЉЈ = \\tan 95^\\circ$, $­ЮЉљ = \\cos 7$.",
    options: ["$­ЮЉј; ­ЮЉЈ; ­ЮЉљ$", "$­ЮЉј; ­ЮЉљ; ­ЮЉЈ$", "$­ЮЉЈ; ­ЮЉљ; ­ЮЉј$", "$­ЮЉЈ; ­ЮЉј; ­ЮЉљ$", "$­ЮЉљ; ­ЮЉЈ; ­ЮЉј$", "$­ЮЉљ; ­ЮЉј; ­ЮЉЈ$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },
  // 4
  {
    question: "$\\sin(\\alpha Рѕњ 90^\\circ) Рѕњ \\cos(180^\\circ + \\alpha) + \\sin(\\alpha + \\beta) \\left( \\frac{1}{\\cos^2 \\beta} Рѕњ 1 Рѕњ \\tan^2 \\beta \\right) = $",
    options: ["$0$", "$1$", "$-1$", "$2$", "$-2$", "$3$"],
    correct: 0,
    tags: []
  },
  // 5
  {
    question: "рЃарЃљрЃЏрЃЊрЃћрЃюрЃў рЃЊрЃўрЃљрЃњрЃЮрЃюрЃљрЃџрЃў рЃљрЃЦрЃЋрЃА рЃерЃЋрЃўрЃЊрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃљ рЃърЃарЃўрЃќрЃЏрЃљрЃА?",
    options: ["$14$", "$21$", "$28$", "$7$", "$35$", "$42$"],
    correct: 2,
    tags: []
  },
    // 6
  {
    question: "рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $y = \\cos 4x + \\sin^2 2x$ рЃцрЃБрЃюрЃЦрЃфрЃўрЃўрЃА рЃБрЃЏрЃфрЃўрЃарЃћрЃАрЃў рЃЊрЃљрЃЊрЃћрЃЉрЃўрЃЌрЃў рЃърЃћрЃарЃўрЃЮрЃЊрЃў.",
    options: ["$\\pi$", "$2\\pi$", "$3\\pi$", "$4\\pi$", "$0{,}5\\pi$", "$0{,}25\\pi$"],
    correct: 4,
    tags: []
  },
  // 7
  {
    question: "рЃЏрЃљрЃарЃЌрЃў рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃљ рЃърЃарЃўрЃќрЃЏрЃўрЃА рЃцрЃБрЃФрЃўрЃА рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃќрЃћ, рЃцрЃБрЃФрЃўрЃА рЃАрЃўрЃЉрЃарЃбрЃДрЃўрЃАрЃљрЃЊрЃЏрЃў $30^{\\circ}$-рЃўрЃљрЃюрЃў рЃЊрЃљрЃ«рЃарЃўрЃЌ рЃњрЃљрЃЋрЃџрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў рЃАрЃўрЃЉрЃарЃбрЃДрЃћ рЃърЃарЃўрЃќрЃЏрЃљрЃА рЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃА рЃўрЃАрЃћ, рЃарЃЮрЃЏ рЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃљрЃерЃў рЃЏрЃўрЃўрЃдрЃћрЃЉрЃљ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃў, рЃарЃЮрЃЏрЃџрЃўрЃА рЃцрЃљрЃарЃЌрЃЮрЃЉрЃўрЃљ $4\\sqrt{3}$. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃърЃарЃўрЃќрЃЏрЃўрЃА рЃцрЃБрЃФрЃўрЃА рЃцрЃљрЃарЃЌрЃЮрЃЉрЃў.",
    options: ["$1$", "$2$", "$3$", "$4$", "$5$", "$6$"],
    correct: 5,
    tags: []
  },
  // 8
  {
    question: "рЃњрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃљрЃџрЃћрЃЌ $\\sin(\\arccos(-0{,}6))$",
    options: ["$0{,}8$", "$Рѕњ0{,}8$", "$0{,}6$", "$Рѕњ0{,}6$", "$Рѕњ\\cos 0{,}6$", "$\\cos 0{,}6$"],
    correct: 0,
    tags: []
  },
  // 9
  {
    question: "рЃарЃљрЃЏрЃЊрЃћрЃюрЃў рЃљрЃЏрЃЮрЃюрЃљрЃ«рЃАрЃюрЃў рЃљрЃЦрЃЋрЃА $\\sqrt{3}\\sin x + \\cos x = 2$ рЃњрЃљрЃюрЃбрЃЮрЃџрЃћрЃЉрЃљрЃА $[0; 2\\pi]$ рЃерЃБрЃљрЃџрЃћрЃЊрЃерЃў?",
    options: ["$1$", "$2$", "$3$", "$4$", "$5$", "$6$"],
    correct: 0,
    tags: []
  },
  // 10
  {
    question: "рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃљ рЃърЃўрЃарЃљрЃЏрЃўрЃЊрЃўрЃА рЃДрЃЋрЃћрЃџрЃљ рЃгрЃўрЃЉрЃЮ $1$-рЃўрЃА рЃбрЃЮрЃџрЃўрЃљ. рЃћрЃарЃЌ-рЃћрЃарЃЌрЃў рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃўрЃЌрЃў рЃгрЃўрЃЉрЃЮрЃА рЃерЃБрЃљ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃќрЃћ рЃњрЃљрЃЋрЃџрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃўрЃљ рЃърЃўрЃарЃљрЃЏрЃўрЃЊрЃўрЃА рЃцрЃБрЃФрЃўрЃА рЃАрЃўрЃЉрЃарЃбрЃДрЃўрЃА рЃЏрЃљрЃарЃЌрЃЮрЃЉрЃБрЃџрЃў рЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃљ, рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃўрЃф рЃљрЃЏ рЃгрЃўрЃЉрЃЮрЃА рЃЏрЃЮрЃърЃўрЃарЃЊрЃљрЃърЃўрЃарЃћ рЃцрЃБрЃФрЃўрЃА рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃўрЃА рЃърЃљрЃарЃљрЃџрЃћрЃџрЃБрЃарЃљрЃЊ рЃњрЃљрЃЊрЃљрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃА рЃърЃўрЃарЃљрЃЏрЃўрЃЊрЃўрЃА рЃцрЃБрЃФрЃўрЃА рЃАрЃўрЃЉрЃарЃбрЃДрЃћрЃА. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃљрЃерЃў рЃЏрЃўрЃдрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃў рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃўрЃА рЃцрЃљрЃарЃЌрЃЮрЃЉрЃў.",
    options: [
      "$\\frac{1}{6\\sqrt{3}}$",
      "$\\frac{\\sqrt{3}}{16}$",
      "$\\frac{1}{6\\sqrt{6}}$",
      "$\\frac{1}{3\\sqrt{6}}$",
      "$\\frac{1}{2\\sqrt{6}}$",
      "$\\frac{1}{6\\sqrt{2}}$"
    ],
    correct: 2,
    tags: []
  },
    // 11
  {
    question: "рЃгрЃћрЃАрЃўрЃћрЃарЃў, рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃљ, рЃгрЃљрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃўрЃџрЃў рЃърЃўрЃарЃљрЃЏрЃўрЃЊрЃўрЃА рЃцрЃБрЃФрЃўрЃА рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃћрЃЉрЃўрЃљ $1$ рЃЊрЃљ $2$. рЃљрЃЏ рЃгрЃљрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃўрЃџрЃў рЃърЃўрЃарЃљрЃЏрЃўрЃЊрЃўрЃА рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃўрЃЌрЃў рЃгрЃўрЃЉрЃЮ рЃЊрЃўрЃЊрЃў рЃцрЃБрЃФрЃўрЃА рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃЌрЃљрЃю рЃљрЃЊрЃњрЃћрЃюрЃА $60^{\\circ}$-рЃўрЃљрЃю рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃА. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃърЃўрЃарЃљрЃЏрЃўрЃЊрЃўрЃА рЃАрЃарЃБрЃџрЃў рЃќрЃћрЃЊрЃљрЃърЃўрЃарЃўрЃА рЃцрЃљрЃарЃЌрЃЮрЃЉрЃў.",
    options: [
      "$\\frac{7\\sqrt{3}}{2}$",
      "$\\frac{7\\sqrt{2}}{2}$",
      "$\\frac{7\\sqrt{3}}{3}$",
      "$\\frac{7\\sqrt{2}}{3}$",
      "$\\frac{14}{\\sqrt{2}}$",
      "$\\frac{14}{\\sqrt{3}}$"
    ],
    correct: 0,
    tags: []
  },
  // 12
  {
    question: "рЃљрЃЏрЃЮрЃ«рЃАрЃћрЃюрЃўрЃЌ $\\sin2 x + \\sin x < 0$ рЃБрЃбрЃЮрЃџрЃЮрЃЉрЃљ. (рЃърЃљрЃАрЃБрЃ«рЃћрЃЉрЃерЃў рЃДрЃЋрЃћрЃџрЃњрЃљрЃю рЃўрЃњрЃБрЃџрЃўрЃАрЃ«рЃЏрЃћрЃЌ $k Рѕѕ \\mathbb{Z}$)",
    options: [
      "$x Рѕѕ \\left(-\\frac{\\pi}{3} + \\pi k; \\pi k\\right) \\cup \\left(\\frac{\\pi}{3} + \\pi k; \\pi + \\pi k\\right)$",
      "$x Рѕѕ \\left(-\\frac{2\\pi}{3} + 2\\pi k; \\pi + 2\\pi k\\right)$",
      "$x Рѕѕ \\left(-\\frac{2\\pi}{3}; \\frac{2\\pi}{3}\\right)$",
      "$x Рѕѕ (2\\pi k; \\pi + 2\\pi k)$",
      "$x Рѕѕ$ РѕЁ",
      "$x Рѕѕ \\left(-\\frac{2\\pi}{3} + 2\\pi k; 2\\pi k\\right) \\cup \\left(\\frac{2\\pi}{3} + 2\\pi k; \\pi + 2\\pi k\\right)$"
    ],
    correct: 5,
    tags: []
  },
  // 13
  {
    question: "рЃЎрЃБрЃЉрЃўрЃА рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃўрЃљ $1$. рЃљрЃЏ рЃЎрЃБрЃЉрЃерЃў рЃЕрЃљрЃ«рЃљрЃќрЃБрЃџрЃўрЃљ рЃЮрЃЌрЃ«рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃљ рЃърЃўрЃарЃљрЃЏрЃўрЃЊрЃљ рЃўрЃАрЃћ, рЃарЃЮрЃЏ рЃгрЃЋрЃћрЃарЃЮ рЃљрЃЦрЃЋрЃА рЃћрЃарЃЌрЃў рЃгрЃљрЃ«рЃюрЃљрЃњрЃўрЃА рЃЊрЃўрЃљрЃњрЃЮрЃюрЃљрЃџрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃњрЃљрЃЊрЃљрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃљрЃќрЃћ, рЃ«рЃЮрЃџрЃЮ рЃцрЃБрЃФрЃћ рЃЏрЃЮрЃърЃўрЃарЃЊрЃљрЃърЃўрЃарЃћ рЃгрЃљрЃ«рЃюрЃљрЃњрЃА рЃћрЃЏрЃЌрЃ«рЃЋрЃћрЃЋрЃљ. рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃърЃўрЃарЃљрЃЏрЃўрЃЊрЃўрЃА рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃўрЃЌрЃў рЃќрЃћрЃЊрЃљрЃърЃўрЃарЃўрЃА рЃцрЃљрЃарЃЌрЃЮрЃЉрЃў.",
    options: ["$\\sqrt{7}$", "$\\sqrt{6}$", "$\\sqrt{5}$", "$2\\sqrt{3}$", "$3\\sqrt{2}$", "$2\\sqrt{2}$"],
    correct: 2,
    tags: []
  },
  // 14
  {
    question: "рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $a$ рЃърЃљрЃарЃљрЃЏрЃћрЃбрЃарЃўрЃА рЃДрЃЋрЃћрЃџрЃљ рЃЏрЃюрЃўрЃерЃЋрЃюрЃћрЃџрЃЮрЃЉрЃљ, рЃарЃЮрЃЏрЃџрЃўрЃАрЃљрЃЌрЃЋрЃўрЃАрЃљрЃф $\\sin^2 x + (2a + 1)\\sin x + a^2 + a = 0$ рЃњрЃљрЃюрЃбрЃЮрЃџрЃћрЃЉрЃљрЃА рЃћрЃЦрЃюрЃћрЃЉрЃљ рЃљрЃЏрЃЮрЃюрЃљрЃ«рЃАрЃюрЃў.",
    options: [
      "$a Рѕѕ \\mathbb{R}$",
      "$a Рѕѕ$ РѕЁ",
      "$a Рѕѕ [Рѕњ1; 0]$",
      "$a Рѕѕ [Рѕњ2; 0]$",
      "$a Рѕѕ [Рѕњ2; 1]$",
      "$a Рѕѕ [Рѕњ1; 1]$"
    ],
    correct: 4,
    tags: []
  },
  // 15
  {
    question: "рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ $\\sqrt{x^2 + 2} > x Рѕњ 1$ рЃБрЃбрЃЮрЃџрЃЮрЃЉрЃўрЃА рЃљрЃЏрЃЮрЃюрЃљрЃ«рЃАрЃюрЃЌрЃљ рЃАрЃўрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃџрЃћ.",
    options: [
      "$x Рѕѕ [1; +\\infty)$",
      "$x Рѕѕ \\mathbb{R}$",
      "$x Рѕѕ$ РѕЁ",
      "$x Рѕѕ (Рѕњ\\infty; 1)$",
      "$x Рѕѕ (Рѕњ\\infty; 1]$",
      "$x Рѕѕ (1; +\\infty)$"
    ],
    correct: 1,
    tags: []
  },
    // 16
  {
    question: "рЃАрЃљрЃЎрЃЮрЃЮрЃарЃЊрЃўрЃюрЃљрЃбрЃЮ рЃАрЃўрЃЉрЃарЃбрЃДрЃћрЃќрЃћ рЃЏрЃЮрЃфрЃћрЃЏрЃБрЃџрЃўрЃљ $y = Рѕњ2x + 3$ рЃгрЃарЃцрЃћ. рЃарЃљ рЃгрЃарЃцрЃћрЃерЃў рЃњрЃљрЃарЃЊрЃљрЃўрЃАрЃљрЃ«рЃћрЃЉрЃљ рЃљрЃдрЃюрЃўрЃерЃюрЃБрЃџрЃў рЃгрЃарЃцрЃћ $M(0;1)$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃА рЃЏрЃўрЃЏрЃљрЃарЃЌ рЃ░рЃЮрЃЏрЃЮрЃЌрЃћрЃбрЃўрЃўрЃЌ, рЃ░рЃЮрЃЏрЃЮрЃЌрЃћрЃбрЃўрЃўрЃА рЃЎрЃЮрЃћрЃцрЃўрЃфрЃўрЃћрЃюрЃбрЃўрЃЌ $k = 2$?",
    options: [
      "$y = Рѕњ2x Рѕњ 5$",
      "$y = Рѕњ2x + 6$",
      "$y = Рѕњ2x Рѕњ 3$",
      "$y = Рѕњ2x + 5$",
      "$y = Рѕњ4x + 6$",
      "$y = Рѕњ5x + 15$"
    ],
    correct: 3,
    tags: []
  },
  // 17
  {
    question: "рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћ $\\vec{a}$ рЃЊрЃљ $\\vec{b}$ рЃљрЃарЃљрЃюрЃБрЃџрЃЮрЃЋрЃљрЃю рЃЋрЃћрЃЦрЃбрЃЮрЃарЃћрЃЉрЃА рЃерЃЮрЃарЃўрЃА, рЃЌрЃБ рЃфрЃюрЃЮрЃЉрЃўрЃџрЃўрЃљ, рЃарЃЮрЃЏ $|\\vec{a} + \\vec{b}| = |\\vec{a} Рѕњ \\vec{b}|$.",
    options: ["$30^{\\circ}$", "$45^{\\circ}$", "$60^{\\circ}$", "$90^{\\circ}$", "$120^{\\circ}$", "$180^{\\circ}$"],
    correct: 3,
    tags: []
  },
  // 18
  {
    question: "рЃўрЃърЃЮрЃЋрЃћрЃЌ рЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћ $\\vec{v}(1; 2; Рѕњ2)$ рЃЋрЃћрЃЦрЃбрЃЮрЃарЃАрЃљ рЃЊрЃљ $XOY$ рЃАрЃљрЃЎрЃЮрЃЮрЃарЃЊрЃўрЃюрЃљрЃбрЃЮ рЃАрЃўрЃЉрЃарЃбрЃДрЃћрЃА рЃерЃЮрЃарЃўрЃА.",
    options: [
      "$\\arcsin\\left(\\frac{2}{3}\\right)$",
      "$\\arccos\\left(\\frac{2}{3}\\right)$",
      "$\\arcsin\\left(\\frac{1}{3}\\right)$",
      "$\\arccos\\left(\\frac{1}{3}\\right)$",
      "$\\arctan(\\sqrt{3})$",
      "$\\arctan(1)$"
    ],
    correct: 0,
    tags: []
  },
  // 19
  {
    question: "$ABC$ рЃАрЃљрЃЏрЃЎрЃБрЃЌрЃ«рЃћрЃЊрЃўрЃАрЃљрЃЌрЃЋрЃўрЃА $M$ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃў рЃЏрЃћрЃЊрЃўрЃљрЃюрЃћрЃЉрЃўрЃА рЃњрЃљрЃЊрЃљрЃЎрЃЋрЃћрЃЌрЃўрЃА рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃљ рЃЊрЃљ $BN$ рЃЏрЃћрЃЊрЃўрЃљрЃюрЃљрЃљ. рЃњрЃљрЃЏрЃЮрЃАрЃљрЃ«рЃћрЃЌ $\\vec{KM} = c$ рЃЋрЃћрЃЦрЃбрЃЮрЃарЃў $\\vec{KN} = \\vec{a}$ рЃЊрЃљ $\\vec{KB} = \\vec{b}$ рЃЋрЃћрЃЦрЃбрЃЮрЃарЃћрЃЉрЃўрЃА рЃАрЃљрЃерЃБрЃљрЃџрЃћрЃЉрЃўрЃЌ рЃЌрЃБ $K$ рЃАрЃўрЃЋрЃарЃфрЃўрЃА рЃарЃљрЃўрЃЏрЃћ рЃгрЃћрЃарЃбрЃўрЃџрЃўрЃљ.",
    options: [
      "$c = \\frac{1}{3}\\vec{a} + \\frac{2}{3}\\vec{b}$",
      "$c = \\frac{1}{2}\\vec{a} + \\frac{1}{2}\\vec{b}$",
      "$c = \\frac{2}{3}\\vec{a} + \\frac{1}{3}\\vec{b}$",
      "$c = \\frac{2}{5}\\vec{a} + \\frac{3}{5}\\vec{b}$",
      "$c = \\frac{3}{5}\\vec{a} + \\frac{1}{5}\\vec{b}$",
      "$c = \\frac{3}{5}\\vec{a} + \\frac{2}{5}\\vec{b}$"
    ],
    correct: 2,
    tags: []
  },
  // 20
  {
    question: "рЃАрЃбрЃљрЃюрЃЊрЃљрЃарЃбрЃБрЃџ рЃЎрЃљрЃЏрЃљрЃЌрЃћрЃџрЃА рЃљрЃњрЃЮрЃарЃћрЃЉрЃћрЃю $4$-рЃ»рЃћрЃа. рЃарЃўрЃАрЃў рЃбрЃЮрЃџрЃўрЃљ рЃљрЃџрЃЉрЃљрЃЌрЃЮрЃЉрЃљ рЃўрЃЏрЃўрЃАрЃљ, рЃарЃЮрЃЏ рЃќрЃБрЃАрЃбрЃљрЃЊ $2$-рЃ»рЃћрЃа рЃњрЃљрЃњрЃЮрЃарЃЊрЃћрЃЉрЃљ $6$-рЃўрЃљрЃюрЃў.",
    options: [
      "$\\frac{25}{1296}$",
      "$\\frac{2}{25}$",
      "$\\frac{1}{36}$",
      "$\\frac{25}{216}$",
      "$\\frac{4}{216}$",
      "$\\frac{4}{1296}$"
    ],
    correct: 3,
    tags: []
  },
    // 21
  {
    question: "рЃАрЃљрЃЏрЃў рЃАрЃљрЃ«рЃўрЃА рЃбрЃЎрЃЉрЃўрЃџрЃћрЃБрЃџрЃўрЃЊрЃљрЃю рЃБрЃюрЃЊрЃљ рЃљрЃЋрЃљрЃарЃЕрЃўрЃЮрЃЌ $10$ рЃфрЃљрЃџрЃў рЃўрЃАрЃћ, рЃарЃЮрЃЏ рЃЌрЃўрЃЌрЃЮрЃћрЃБрЃџрЃў рЃАрЃљрЃ«рЃўрЃА рЃћрЃарЃЌрЃў рЃбрЃЎрЃЉрЃўрЃџрЃћрЃБрЃџрЃў рЃЏрЃљрЃўрЃюрЃф рЃўрЃДрЃЮрЃА рЃерЃћрЃарЃЕрЃћрЃБрЃџрЃў. рЃарЃљрЃЏрЃЊрЃћрЃюрЃюрЃљрЃўрЃарЃљрЃЊрЃљрЃљ рЃћрЃА рЃерЃћрЃАрЃљрЃФрЃџрЃћрЃЉрЃћрЃџрЃў?",
    options: ["$100$", "$81$", "$64$", "$49$", "$36$", "$25$"],
    correct: 4,
    tags: []
  },
  // 22
  {
    question: "рЃЌрЃљрЃарЃЮрЃќрЃћ рЃћрЃарЃЌрЃЏрЃљрЃюрЃћрЃЌрЃўрЃА рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃўрЃЌ рЃЊрЃљрЃџрЃљрЃњрЃћрЃЉрЃБрЃџрЃўрЃљ $10$-рЃбрЃЮрЃЏрЃћрЃБрЃџрЃў (рЃДрЃЋрЃћрЃџрЃљ рЃерЃћрЃАрЃљрЃФрЃџрЃЮ рЃњрЃљрЃюрЃџрЃљрЃњрЃћрЃЉрЃљ рЃЌрЃљрЃюрЃљрЃЉрЃарЃљрЃЊ рЃЏрЃЮрЃАрЃљрЃџрЃЮрЃЊрЃюрЃћрЃџрЃўрЃљ). рЃарЃљ рЃљрЃарЃўрЃА рЃљрЃџрЃЉрЃљрЃЌрЃЮрЃЉрЃљ рЃўрЃЏрЃўрЃАрЃљ, рЃарЃЮрЃЏ рЃърЃўрЃарЃЋрЃћрЃџрЃў рЃбрЃЮрЃЏрЃўрЃА рЃњрЃЋрЃћрЃарЃЊрЃўрЃЌ рЃљрЃдрЃЏрЃЮрЃЕрЃюрЃЊрЃћрЃЉрЃљ рЃЏрЃћрЃЮрЃарЃћ рЃљрЃю рЃЏрЃћрЃАрЃљрЃЏрЃћ рЃбрЃЮрЃЏрЃў?",
    options: [
      "$\\frac{2}{9}$",
      "$\\frac{3}{10}$",
      "$\\frac{19}{90}$",
      "$\\frac{1}{15}$",
      "$\\frac{1}{90}$",
      "$\\frac{17}{45}$"
    ],
    correct: 5,
    tags: []
  },
  // 23
  {
    question: "рЃљрЃЏрЃЮрЃ«рЃАрЃћрЃюрЃўрЃЌ $\\begin{cases} \\sqrt{\\sin x \\cdot \\cos y} = \\sqrt{Рѕњ\\sin x} \\cdot \\sqrt{Рѕњ\\cos y} \\\\ \\sqrt{\\cos x \\cdot \\sin y} = \\sqrt{\\cos x} \\cdot \\sqrt{\\sin y} \\end{cases}$ рЃњрЃљрЃюрЃбрЃЮрЃџрЃћрЃЉрЃљрЃЌрЃљ рЃАрЃўрЃАрЃбрЃћрЃЏрЃљ рЃЌрЃБ рЃЋрЃўрЃфрЃўрЃЌ, рЃарЃЮрЃЏ $\\sin2 x \\cdot \\sin2 y \\neq 0$. (рЃърЃљрЃАрЃБрЃ«рЃћрЃЉрЃерЃў рЃДрЃЋрЃћрЃџрЃњрЃљрЃю рЃўрЃњрЃБрЃџрЃўрЃАрЃ«рЃЏрЃћрЃЌ $k, n Рѕѕ \\mathbb{Z}$)",
    options: [
      "$x Рѕѕ (0{,}5\\pi + 2\\pi k; \\pi + 2\\pi k); \\quad y Рѕѕ (1{,}5\\pi + 2\\pi n; 2\\pi + 2\\pi n)$",
      "$x Рѕѕ (2\\pi k; 0{,}5\\pi + 2\\pi k); \\quad y Рѕѕ (2\\pi n; 0{,}5\\pi + 2\\pi n)$",
      "$x Рѕѕ (\\pi + 2\\pi k; 1{,}5\\pi + 2\\pi k); \\quad y Рѕѕ (\\pi + 2\\pi n; 1{,}5\\pi + 2\\pi n)$",
      "$x Рѕѕ \\mathbb{R}; \\quad y Рѕѕ \\mathbb{R}$",
      "$x Рѕѕ (Рѕњ0{,}5\\pi + 2\\pi k; 2\\pi k); \\quad y Рѕѕ (0{,}5\\pi + 2\\pi n; \\pi + 2\\pi n)$",
      "$x Рѕѕ$ РѕЁ; $\\quad y Рѕѕ$ РѕЁ"
    ],
    correct: 4,
    tags: []
  },
  // 24
  {
    question: "рЃЕрЃљрЃЏрЃЮрЃЌрЃЋрЃџрЃўрЃџрЃЌрЃљрЃњрЃљрЃю рЃарЃЮрЃЏрЃћрЃџрЃў рЃљрЃарЃљрЃљ рЃърЃћрЃарЃўрЃЮрЃЊрЃБрЃџрЃў рЃцрЃБрЃюрЃЦрЃфрЃўрЃљ?",
    options: [
      "$y = \\cos|3x|$",
      "$y = \\cos^2 3x$",
      "$y = |\\cos 3x|$",
      "$y = \\sin^2 3x$",
      "$y = |\\sin 3x|$",
      "$y = \\sin(3|x|)$"
    ],
    correct: 5,
    tags: []
  },
  // 25
  {
    question: "рЃарЃљрЃЏрЃЊрЃћрЃюрЃў рЃљрЃЏрЃЮрЃюрЃљрЃ«рЃАрЃюрЃў рЃљрЃЦрЃЋрЃА $\\sin 2x = \\sin 3x$ рЃњрЃљрЃюрЃбрЃЮрЃџрЃћрЃЉрЃљрЃА $[0; 2\\pi]$ рЃАрЃўрЃЏрЃарЃљрЃЋрЃџрЃћрЃерЃў?",
    options: ["$4$", "$5$", "$6$", "$7$", "$8$", "$9$"],
    correct: 3,
    tags: []
  }
];
